Tugas Mata Kuliah Pemrograman Jaringan 
Anggota 
Septian Nabillah S (4210171003) (Game Mekanik programmer)
Yusril Chalif A    (4210171004) (Backend google play service)
Oryza Ummi S      (4210171020) (Artist dan membuat GDD)
Fakhry Ramadhan N (4210171027)  (Artist dan membantu coding mekanik game)